杜蘭特：當你的身邊都是偉大的球員時，想要脫穎而出就更困難

「我覺得當你的身邊沒有優秀的球員時，你很容易成為最好的球員。但是當你的身邊都是偉大的球員時，想要脫穎而出就更困難。」Durant說道，「我為自己感到驕傲的是，無論我在哪裡打球，我都能脫穎而出。無論我在哪裡打球，我都努力訓練。我覺得這些球員們都接受了我，我覺得我是一名勇士球員。」

叫Curry情何以堪？